繼打完科興會爆春袋之後，中國疫苗繼續為大家獻新猷

屌你老母乜撚嘢打撚咗之後會長咗7cm，仲勁撚過ig鋪啲大鳩膏

想自我增值，啪針增強性能力

btw做好啲proofreading先啦，內文就寫英寸 heading就寫英尺 3英尺成90cm到時就真係長過馬撚啦

矛盾大對決：爆春袋vs長7cm
真正一仗功成萬骨枯

長咗 硬唔到
恭喜你得到綿花糖一條

Fake old news

咩爆春袋
有冇source 睇吓

軟皮蛇

黨媒要信啦

𨳒...

因為血栓塞住血管，谷大咗下面？